突發！Epic開放咗支那區！

Epic之前一路都係扑咗支那區
琴日突然間開放咗 仲列為低價區
Borderland3先30美金
極大可能會大幅度提升epic既市場佔有率

wfc

條數靚咗=多咗獨佔=要玩就要用epic=盜用個人資料

向epic及百里香說不

是